Compute graph: Библиотека  для удобного запуска вычислений над таблицами.

Таблица - это последовательность dict-like объектов (собственно словарей или, например, json-строк задающих словари), где каждый 
словарь — это строка таблицы, а ключ словаря — колонка таблицы (индекс в последовательности + ключ в словаре задают ячейку). 
Для простоты будем считать, что в таблице в каждой строчке все ячейки определены, то есть в каждом словаре одинаковый набор ключей. 
Над таблицами мы запускаем вычисления, задавая их с помощью Вычислительных графов.
Библиотека позволяет задавать цепочку преобразований над табличками так, чтобы выполнение этих преобразований производилось 
отдельно от их задания.
